理大工程副學士定城大工程副學士？

幫人問
出路如何

I've啦

如果呢2間比較呢？

咩工程呀醒目，唔怪得你讀副學士啦

就係咁叫工程
AEng

有分別咩？ asshole唔洗分得咁仔細…